[Netflix]Tales of Arcadia: Wizards 俾大人睇嘅動畫

Tales of Arcadia 係一個世界觀
包括3套動畫:
1. Troll Hunters
2. 3Below
3. Wizards
黎緊仲有套戲conclude 個世界觀
好少有設定幾好 用世界觀黎連貫唔同主題嘅動畫
唔知Lihkg 有無人有睇

Netflix 好似啱啱先上左Wizards 呢套？

尋日上已經睇曬

睇晒 以為得三部曲係咪仲會有

好睇呀
不知不覺睇咗兩年

仲有呀，故事未完

有無預計幾時完

btw d實力係入面好飄忽morgoana加入主角隊突然變弱 然後個魔法師突然又夠神秘會個兩條友打

仲有套戲 Rise of Titans
好似係 之後應該結局

不嬲打機d boss 都係咁
做Boss 識好多招好勁
一加入主角隊就弱曬
douxie 修練左900年 又穿越去攞左wizard staff 覺醒變勁好正常

睇完wizard 忍唔到即刻追返trollhunter 同3below, 好刺激, 故事又宏大